黑警天氣咁熱仲full gear會唔會生袋癬熱痱

會，3萬thx

冇陰功，作故仔果個自殺啦，搞到我地香港警察辛苦足全日

咁先搵得多喎

黑警生腳癬